銅鑼灣？

裝修嗎

［極重要］做嘢還做嘢，P牌仔想畀個革命方向大家討論討論